[求seed/link] 火影TVB配音

呢排見巴打們講返起火影
搞到想由頭睇一次 以前睇開個網DEL晒
想問有冇巴打有seed/link 可以開心share
想要tvb配音版

ktkkt

dvd版唔同配音

係 不過去到疾風傳又係tvb版